Ze kwamen uit Birmingham, wat geen plaats is om veel te beloven, Mr. Weston.
Van Birmingham heeft niemand grote verwachtingen.
Ik zeg altijd dat er iets is afschuwelijk in het geluid: maar niets meer is positief bekend van de Tupmans, hoewel er een heleboel dingen zijn waarvan ik verzeker dat je ervan verdacht wordt; en toch denken ze blijkbaar dat ze gelijk zijn aan hun manieren mijn broer, meneer Suckling, die toevallig een van hun naaste is buren.
Het is oneindig jammer.
Meneer Suckling, die elf is geweest jaar een inwoner van Maple Grove, en wiens vader had het voor hem - ik geloof tenminste, ik ben er bijna zeker van dat de oude heer Suckling klaar was de aankoop vóór zijn dood. "
